【政情】國安法通過日現政團解散潮 西環官員嘲諷

中聯辦下午召開國安法通報會，主持會議的中聯辦協調部部長朱文在講話期間提及，國安法條文仍未落實，不點名笑稱有人「逃跑的逃跑」、「退休的退休」、「退團的退團」，引來在場一班人大政協一陣笑聲。

睇吓邊個笑到最後

一個plan b就令地攤廢国違憲，全世界都識笑

睇住呢班小丑就睇到清末時嘅影子

直接毀約都叫贏
班人唔怪得中美貿易戰玩出火

笑多一陣好啦
遲d 比人制裁會笑唔出